我上司支持我罷工 但其他同事要返工

但大老細要公司正常運作
只可以俾幾個敢請假既人罷工
咁算唔算西公司

放一日假間公司就正常運作唔到？咁打風點算？

你老闆應該想炒你